有冇黃嘅骨料介紹

有朋友整到手，好痛，發唔到力
要check下什麼事
求黃嘅骨料推介

以為講骨場

唐尚志